台仔野 一碗燥肉

$46連飲品
味道ok可以一試
飯爛既 可以改麵

頭先食大家樂個燥肉飯真係食撚到我燥 43蚊得5蚊銀咁大片肉燥，屌！！！

咁講呢個低食喎

依間野唔好食

絕對係 大家樂垃撚圾

呢間唔算難食
但都麻麻

個樣唔掂

黑醋豬軟骨飯所以咁樣

元洲邨巴打

以前係

呢間野只可以話正常，又唔係特別好食。
所以我完全唔明白長沙灣果間點解可以頭個幾個月都爆午市

台灣 10蚊台紙就有既野做咩要比咁貴食咁撚柒

乜撚狗屎黎到香港都貴幾廿倍

今日午市唔洗等

一碗肉燥

佢啲外賣膠袋同盒都好精緻 幾好

星期日麻，點同

大興 ？
熱紅茶幾甜下 不過呢間過口癮都可以既 好過屯市頂樓個間台式飲料賣肉燥飯

其實依間野都係大快活

下欄野

難食 啲肉燥都唔係台灣個隻味 雞翼乜味都無
係隻蛋幾好同個裝修幾得意加返分
唔會再食

美心集團

質素同份量仲要差幾倍